有冇人一直好想自殺, 但係一直冇勇氣

對愛情失去左信心,
對於未來感到絕望, 睇唔到前景,
好努力去想像美好的將來, 但諗極都諗唔到可行的將來.

人生如果冇真愛,就算事業有成大把女食,都係空虛一場, 受夠果種痛苦.

諗過跳樓, 吊頸,但覺得好恐怖
如果安樂死, 真係想一覺睡去

有
惟一令我唔想既係我唔想得番d 殘肢俾父母見到

好認真同你講,其實我正正就係故事入面被出軌的受害者,
我只係曲線咁寫篇文出黎,想睇下大家睇法

大老呀...有冇聽過狼來了,
十次講大話, 可能有一次係真.

我間中都會講下自己真實情感.

如果失戀就想死都幾廢

你好嘔心

快撚啲死 冇人留你

咁你都知狼來了係咩結果.

覺得死完都係咁
咁繼續留喺到算

成日發夢都去異世界體驗

即係你出軌係真，想自殺係假？

先唔理你係真定假
你連自己既勇氣都冇 咁不如留係世界上好好生存

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》